[國際戰線] 直線抽擊中共的集會，聲援維吾爾族人權集會

#22Dec #中環 #集會
聲援維吾爾族人權集會
日期 : 12月22日 (日)
時間 : 15:30
地點 : 愛丁堡廣場
🌟不反對通知書申請中
公海：
Channel : @hkgstudentspower

睇情況可能少於一萬人

推

幫手連登, FB, IG推下

3點半愛丁堡維吾爾人權集會，掀起全球反中共暴行戰線！（同一時段東京，今晚凌晨華盛頓，都有聲援香港同維族活動）

【12·22聲援維吾爾人權集會交通路線隧巴系列】
-來往大埔：城巴307
-來往馬鞍山：城巴681
-來往上水/粉嶺：九巴978
-來往何文田：新巴109
-來往九龍城/新蒲崗/黃大仙/彩虹：新巴113
-來往屯門：九巴960、961
-來往土瓜灣/紅磡/黃埔站：新巴115
-來往元朗：九巴968
-來往天水圍：城巴967、969
-來往油尖旺/深水埗區：新巴 104、905
-來往東涌：城巴E11/E11A
-來往藍田/油塘：九巴603
-來往觀塘/牛頭角/四順：城巴619